法唔法國近排姓蘇既人都好唔掂

細蘇偷食
牙蘇被迫害
蘇寧無錢比

蘇斯克查？

足總比車騎住，歐霸出局，追左成年都買唔到辛祖

蘇馬

呢個係不嬲都唔掂

講得好

So C黃